[m kee]脆香雞翼是咪世界第一？

控制唔到一日唔食m kee
真係會上癮
唔明d死港女點解唔肯食m kee
仲要吹到肯捱食m kee
比著係我實狗衝去奶人地食完個d雞翼骨
好想搞次脆弱雞翼放題
有冇人join？

扯哂lin旗啦

between四隻脆弱雞翼到底係$18定$22

留名

join

Lm

識嗌要嗌全翼

留名我食到你破產

好很正

食左一個星期 點睇

點解唔出18件脆香雞翼

諗起都扯左

18蚊

推到m kee出脆弱雞翼全翼放題

留明等睇老屎忽懷念5蚊2隻

係喎，屌打其他垃圾餐

18蚊一票

老seafood: 想當年...

lm

等睇呢到啲人變晒死肥袋

肥袋來留名

食足成個月會典？
in肥doi we trust

肥袋無所畏懼

呀呀呀 巧想瘋狂進食m kee全翼囝牙

做咩姐你

推到m kee出二號餐 脆弱雞翼全翼放題

憨鳩

痴撚線

巧你老母
囝你老母
牙你老母

死返5p啦

10蚊3隻的話一定紮營M記

Aggger

對唔住囉

好肚餓想食

成個人痴係道門到

脆香雞翼真係好撚正
尤其是係雞鎚舊大軟骨

屌上次見到有條友起到損上手掉低果d 雞翼骨

買啦

買完影比我睇

我黎架喎，唔say個hi?

為美人留名

濕曬

5蚊2隻時連登仔幾大？
我讀緊小學

屌打成個m kee d餐
舊軟骨我拎黎磨牙，妹下妹下好爽

利申 非m kee打手

拎住支地拖去買脆弱雞翼

未聽過

利申 岩岩小學畢業

做m kee個d人是咪可以24小時偷食d雞翼

我都有問過fd呢個問題

10/15 年前出過咖哩味 跪香雞翼

日日食 食到之後兩年成面粒粒

強烈譴責m kee唔出18件脆弱雞翼

好難想像

In 原味 we trust

負皮傻的嗎？脆弱雞翼都唔識欣賞咪撚做人啦

留名

全翼愛好者

你屋企樓下18
你公司樓下22
唔同地區因成本不同，除左指定價格食物/餐之外會有錢價出入。

識貨

長知識了

食果時係好開心 食完第二日就爆瘡同喉嚨痛
利申 果次食左4盒

試過食到發燒

記得有次嗌m記 個fd要全鎚我要全翼 我又照讀跟住俾條mk電話妹笑

姐係典

係咪真係可以全翼架 聽人講過未試過

走啦香港唔屬於你

全翼啊唔該

二號餐全翼加大雪碧走冰！！

病咗都要食 仲要啜埋啲骨！

加大不了
留返quota屌多盒雞翼好過

用d骨黎打j

走啦屎塔肥

一盒廿蚊冇錢錢

食到有肥仔波

想唔想摸

成日叫1個24蚊餐再加盒雞

最鐘意去親戚d m記生日會
喪叫雞翼

好熱氣架 又多油

脆弱雞翼簡直係人間美食
強烈要求m記出18雞翼！

人生唔可以無左脆香雞翼同泰式辣醬

脆香雞翼世界第一

全搥
最鐘意咬佢舊軟骨

好食到扯！又滑又香

忍唔住落街買全翼食

講到肯捱 明明m記都算係貴 ..我食餐老麥一個人 坐底100蚊

食完小心生暗瘡各位巴打

食乜撚野可以一個人100

香草辣雞翼>>>>>脆香雞翼

即刻去左食

你冇m記fd ? 六折

打手？

幾成功
我即刻買左盒

17.3$

成功屌打全港所有其他口味雞翼

我樓下單買4 隻 廿蚊喎

以前做廚房成日偷食

點解唔出18隻脆香雞翼

屌我諗起有個friend食脆香雞翼會咬哂啲皮唔食

槌就有軟骨
翼就多汁
真係好難揀